有冇用緊Beats Solo 3耳機？

感覺如何？
想買一個用

平靚正，
性價比係同價位入面最高

好高質

有冇缐送？
因為可能坐飛機插部person tv睇片

有